點解有啲肥仔減肥會減得咁肉酸？好似生Cancer....

陳xx...
杜xx...

Sorry好mean

其實肥果陣脂肪會撐鬆晒面皮
到減脂果陣又減得太快（兩三個月所謂既地獄減肥）
結果皮膚收縮既彈性追唔上脂肪流失既速度
啲面皮就一下子dur晒 睇落就會好老好殘

結論：減肥要慢慢減

好似又啱。。

即係邊兩個

陳換人
盜民宅

你呢啲瘦撚排骨肉酸啲